好多藍絲仲未知人權法係乜！

仲响度打緊飛機強國點勁

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

- 分享自 LIHKG 討論

入去幫推

多謝之餘要講埋 PolyU實況同五大訴求！